隊友們，出黎湊下人數都唔肯？

而家唔係要你出黎一定踢前鋒、狂轟對面幾多球，你驚俾對面剷傷，OK，
咁企最後打龍行行企企得喇呱？
笠件波衫坐後備席、壯下隊波嘅氣勢得喇呱？

場波要齊人先可以開始比賽，唔夠人係直接判輸。
你踢咩位都無所謂，做觀眾都好，但如果連家門都唔肯踏出嘅話，老實講，有啲過份。丢低其餘十個著齊波衫係場上面嘅隊友，哩喺屋企睇live，睇住啲隊友一開波直接被判出局，坦白講句：唔好咁自私，勇敢一次。

其實人地都驚、人地都有包袱、人地都有父母生、人地都會痛，而而家只不過叫你出黎湊下人數，你都唔肯嗎？

你驚，正常，任何人都驚，驚 其實就正正代表我地嘅自由同權利已經(already)被對手剝奪左，
點解我地應有嘅自由同權利要被剝奪！
邊個搞到我驚！
點解我要驚你啊！

你驚，但你冷靜落黎，你唔會因此而嬲咩？ 笠件波衫落黎鳩叫扮識踢波啦手足

利申：
左翼，有做開善事，
但唔識入波(睇我名)。

出嚟現場睇波

認同

仲有見到隊友求救
有人嗑跟隊打波
一定要幫手嗑幫手跟隊

跟隊

聽日唔出仲衰過藍絲

周圍派周圍貼周圍畫
用自己方法，唔好諗住齋行 自己帶野出去
6月頭，呢場運動流第一滴血𠴱陣已經有用黑洋紫荊旗，手足仲升埋旗，但好似未有人正式講過
我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅
港。殤。旗 Remembrance Flag！！
紀念嘅係我地不論勇和喺戰場喺狗屋流過嘅每一滴血，失去過嘅每一位手足，紀念香港人抗爭嘅每一年每一日！

但記唔記得點解可以有嗰5粒星！！！！！我地一路反共反支一路又用番污染咗嘅洋紫荊make唔make sense啊！！？？？？粒星代表共產黨啊屌你老母
要用就用純白花！港殤啊！去共啊！！！

全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！
當榮光歸香港，我地會有一支真正屬於我地嘅旗，唔L係共紅色嗰支啊。到時後呢一支 Rememberance Flag 就係用離紀念我地嘅勝利，嗰日離之前我地就高舉我地嘅黑旗克L死共匪！

唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫
唔好諗住齋行 自己帶野出去
周圍派周圍貼周圍畫

你聽日打右閘定中場

又未至於，係有啲自私囉

你條命就寶貴啲，
前線條命就低賤啲....
你擁有嘅就唔可以失去，
人地擁有嘅就可以由佢失去.....

咁嘅feel囉

告魯夫足球, 齊上齊落

係會驚既
但講真我唔信勇武會唔驚
人地一樣照出